十一就到，大家一齊 SH，唔好益 ST9 ‼️

到時個價一定會升返架

係咪呀哈姆太郎